[ KFC 跪低] 俾返五隻手指我

三隻手指嗰時, 我成日用佢兩三個手套呢一切粒埋落去.... 終於肯畀返五隻手指嘅手套

弱智手
老套衫
死埋一二面啦戇鳩仔

想啜

做咩咁大怨氣

係啦， 我得罪咗佢咩

但佢標題用"俾" 內文用"畀"
唔一致喎 應該扣分